（天水圍版龍門冰室）麗江雲南米線

今日我4pm去都要等4張枱

叫咗一個四餸清湯米線同凍檸茶 加一個酥肉

四餸分別係：豬腸、蘿蔔、豬紅、火腿

蘿蔔清甜冇渣 豬腸冇屎味

酥肉鬆化 好正

埋單$56

評分：9/10

唯一美中不足係坐位好窄同埋要對住廁所食

湯底食評呢

中學年代已經食
btw 10年前讀中學

叫清湯仲問佢食評
自已滾水淥算啦

大麻中辣世界第1

清湯咪普普通通咁冇咩特別

間嘢本身已經好好生意 再加埋佢係黃店

日日都排到仆街

琴日行完諗住返去食多人到食唔到

麗江好食d定櫻花好食d?

利申，非圍城人

覺得太酸

呢間不嬲都多人到pk

麗江酷熱天氣警告個陣食晏都要排隊

而家已經要排到仆街！唔好再宣傳啦！想做死劉小姐班靚咩

麗江

櫻花sell抵食

酷熱天氣警告個陣麗江食晏都要排隊

我要隔離品味屋收皮

識食一定係食麻辣

炸翼 羅白 豬紅 中麻走青
要多份大辣麻辣雞

酷熱天氣警告個陣食麗江食晏都要排隊

屌 點都唔通順

而家係由開鋪排到收鋪

唔好龍門黎侮辱麗江啦
個質素爭咁遠

我中意酸辣多啲

排隊情況似

櫻花炒嘢附送腎功能測試

劉小姐表示咁細間鋪都做到仆街，要繼續「飢餓行銷」

咁正

呢間點樣黃法?

的確係鹹咗啲

炸雞翼當餸咁叫
5蚊2隻
真係打唔到和

不過而家品味屋叫隔離泰好味已經少咗好多人

應該就收皮

612已經表態

其實魚彩更黃
麗江出名係因為佢本身就好出名

森堡最好食

利申 圍城人、焗飯控

麗江長期太多人， 所以通常都走去食櫻花

之前幾年成日去食早餐 $35飲可樂都唔覺貴
間嘢其實勁污糟 水吧格嚟有張枱
一半拎嚟擺貨
一半畀人坐 次次見親嗰度都好污糟 小強少不免

兩間都係藍?
平時冇留意

呢間真黃 fb page 有開聲 另外多次有參與罷市行動
兼入過去聽到老細鬧柒差佬做野手法

但唔唔包全店所有姐姐係黃
不過唔會有姐姐當面講 食得舒心
必叫炸翼 5蚊2隻

成日都想食魚彩但係佢長期都有人訂咗

掂

屌你咩 仲叫人去食
日日排到仆街

不過見到北江既黃店同藍店既人流
次次去食都食得好開心 食完仲可以笑9佢地

叫food pand可以嗌櫻花

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

係 嗰間泰好味都係藍 都係曱甴鋪
有次碗米線入面有小強
我地話唔食要走
話杯嘢飲要收正價 低鳩能

利申：冇畀 屌到成間鋪都聽到
影左相話要即時報食環

呢張圖夠唔夠黃?

森堡

北江黃店呢排食開台味
肉燥三拼飯

我連lunch set都會提早1個鐘打落去叫

+1

清湯

森堡一個set50蚊有找 ok好食之餘仲要份量夠

琴日全部黃店都要排隊 其他就冇咩人

食完爆血管
鹽騷雞翼 金沙骨豬扒 加肉燥
次次都要帶個盒去食

配料、汁、飯定意粉,乜柒都可以自選
仲要只係$45
真係好撚正

三隻雞翼

豬腸冇屎味都叫人去
推

試過嗌焗意粉中撚哂伏，好似食糊仔咁

唔知點解食少辣啲餸特別好食

魚彩根本排唔到

自選啊嘛 下次揀啱咪得 好過無得揀

未試過 搵日去

仲要有嘢飲

不過我最鐘意係有得自選
呢樣嘢先至係靈魂

我去開刀削麵

外賣會唔會唔駛等咁耐

刀削麵同八麵館(呢間有連儂牆, 但係黃藍list 唔見)都黃, 刀削麵幾好食, 八麵館就食過早餐only, 正常味道

推

成日覺得呢間鋪突登整咁小枱櫈要人排隊 搵搵埋埋大可以租過間大既

黃店？終於有黃店米線舖

八麵館係新開
車仔麵嚟,好過去B仔

一直有

食啊

刀削麵咪又係腎功能測試
不過上海野係重口味

今日都想去食但得自己一個
見到啲相就好肚餓

幾年前食過 覺得d人勁閪 野食又普通
遲d入去食多次先

冇錯
路係自己揀 仆街唔好喊

老闆無良 食物點會好

Push

大麻

基本上酥肉同雞翼係必食
兩個都炸得勁撚香
老闆娘仲要咁多年都係咁既樣 係門口叫飛接電話收錢一腳踢

好唔好食

btw, 已前食開煮八同麵膳, 麵膳之前睇又藍又黃, 煮八就不了

麗江好食到一日3餐都想食

我真係追哂你咁多行睇有咩分別

無跟開

請問有幾黃？做過d 乜？

藍到黑

不過天瑞泰好味係黃

再咁落去排一個鐘都未食到

幾好食，啲餸幾足料。

姐姐都黃㗎

下次試下

麵幾高汁 老闆自己拉
餸一般

我唔習慣佢個種米線
太軟林林

建議叫拉麵，個人覺得好食過刀削麵
同埋會即場拉俾你睇

佢話搵夠又養到班伙記就算
佢可以話休息就休一個星期痴撚線

清湯都出色㗎喎，好食過三哥個清湯

+1 樂趣嚟

北江一排都好好食又黃想食飯去森堡，櫻花 食粉就麗江，刀削麵

但太多味精

刀削麵都可以

想問好耐 ust南亞仔你係咪天水圍人利申天水圍人 我見有時我留關於天水圍既cm你都答到我

屌 啲staff閪撚到 黃店我都唔撚食 比錢受氣

見到啲藍店冇人好正

佢果到一年365日都係爆
你入去食預左食澳牛咁

事實上你食多啲佢地認到佢
你就會覺得佢地好NICE 絕對唔係閪

平時咁爆法黑面一就一定架啦

條巷好窄
條隊仲要霸咗一半位咁濟

我本人就盲撐架啦係黃就食，份人冇咩要求，只求有良心，會分黑白。

黃到金

靜雞雞

一樓真係好撚正 一條直線全部餐廳
黃店爆 仲要有人排隊
藍店無人 啲員工坐係到吹水

呢個畫面真係世界級

我食過啦好食

本身食飯時間都已經有排等
再推真係唔洗食

好想知森堡有咩推介

之前未有運動前都已經爆到7彩
運動左之後次次罷工都見佢有罷
搞到更加爆
依家我都好少坐入去食 多數都係叫外賣自取

有冇人知樓下模型鋪條巷仔入面間四川野咩色, 平時飯堂黎

大家繼續努力等佢哋快啲收皮

雞排西籣花燒汁炒飯底
好撚正 次次去都係食呢個

雞翼必食啦

想講天天燒鵝都真好食

題外話，想問點解wolipay app 十勝牛係黃

呀！！！好肚餓！！

乜撚嘢天水圍版龍門冰室
麗江好食咁撚多

仲有咩米線係黃?

屌 呢個真
我覺得佢係天水圍版澳牛多啲

南亞巴係圍城友？
Btw 做乜食清湯呀
麻辣好正

搵日去試吓先

真係幾好食，天天個老細好撚型

已經夠多人食 唔好再推啊

中學開始食 個阿姐都幾好人可能呢期再多咗人掛
Btw一段日子冇食了 成日大排長龍惟有過隔離森堡

蒜泥白肉

D燒鵝皮脆肉滑
仲要黃到

我都係佢係天水圍人，見佢之前開過幾個有關天水圍嘅post

咁平

等位仲可以睇下老細寫嘅潮文

會快啲

八麵個柚皮唔錯

我次次食森堡食到一半就作嘔，其他餐廳從來冇試過

有好耐

時代變
我仲記得之前南亞巴打出食評
我哋淨係識得喺度笑巴打你打劫金行

多謝巴打你咁好耐性

成個兒登都知佢住嘉湖架啦

咁去淼巷都可以

點解我唔知嘅

推推問

必食麻辣雞麻辣湯底
仲有炸雞翼

八麵幾抵，35蚊三餸，叫老水蛋仲會有兩隻

呢個真, 南亞爸係我見過最好耐性同脾氣既手足

已經每個星期休一日

下次再食

櫻花個一口和牛飯

呢間人多到痴左線

等太耐，幫襯其他黃店算

識食

我都係

6 月前麗江條路已經多人到就快行唔到,
咁耐都係幫襯過一次,太多人啦
暫時想幫襯下其他唔出名既黃店先

酥肉要等4pm

幾正

麵膳黃㗎 天水連線fb有

咁誇張

好衰架你，龍門幾時變成劣食代名詞
利申: 照食

759後面個間泰國野
係唔係以前個間黎????

仲有台味，金沙骨肉燥飯、三杯雞芝士焗意粉仲有湯燥線個胡椒湯底三併飯可以兩個人食

食完記行前一條巷食9蚊2球雪糕

真心好食 推
黃 推爆
但好撚多人 唔想推

天聖嗰間呢？

612已表態 有參與罷工

麗江開左1X年一次都冇食過

好似換左老板,原來個間好似去左元朗

食冰山之國十蚊兩球雪糕啦
利申通常食完嘢都會食

未黃之前已經成日食
而家排撚到我仆街

佢尋日都有罷

可以叫硬啲

比人放左上泥
咁排隊米唔止兩個鐘

唔該巴打

但佢個辣真係好大陸
唔會再返大陸可以頂下癮

CLS

細個食到停唔到
跟住有人講笑話佢落野搞到食上癮

住左近廿年都未食過一次
因為真係太~撚~多~人食

天水圍黃店基地嚟

個廁所咁入都叫對廁所食

通常三罷北江黃店好多都罷,
無野揀,唯有幫襯大快活

仲有天天燒味堅係高汁

係

中辣大麻正

我又冇wor

次次經過都好多人喺個廁所門口等

原來個間搬左邊度
唔記得左

北江姐，天北好少黃店

有冇排隊攻略
依間野開鋪排隊排到收鋪

sor真係唔知

好治癒

我嘅攻略就係識其他黃店

咁撚抵 56 4餸小食加凍飲

天水圍全黃

冇辦法實在太多人

屌你 平時都多人到pk
依家仲使食?

請支持天水圍黃金經濟圈
FB:天水圍黃金經濟圈
ig:tinshuiwaihoyeah
有意幫手請pm:@hateworking

我自己覺得 寧食開眉粥

我都唔清楚,只係岩岩搬個時聽人講

食過哂啦
麗江要叫咩食送
放假一定要食一次

頂我都未食過

搭單問 新北江地下間餃子店係黃定藍

@UST巴

點解你食豬紅既

放假先嚟嘅話 早啲嚟排啦

新北江除咗麗江，仍有其他架
詳細可以睇
食店:
芝士面
淼卷
森堡美食
漢堡佬
天天燒鵝皇
臺味冰點餐廳
魚彩壽司及剌身專門店
櫻花樹下
八麵館
Al Zaiqa(土耳其食物)
海南小廚
冰山之國
麗江雲南米線
樂湖刀削麵
手作仔 Handmade Candies Room
永興車仔麵
The Beast Feast胾商

店舖:
有利 影印鋪
進數碼電腦 TBC Digital
宏大通訊
si beauty美顏專門店
芊芊店 （格仔鋪）
Bring Me Home 選物販賣機
平民剪髮
配件廊
童心未泯
盈豐燈飾電業

本身係好好食

未見過唔洗排

森堡焗飯真心正
屋企人外賣過幾次

係啊

我中意酸辣多啲

唔係燉奶佬㗎咩？

樓下海南雞 係咪藍？

sor

南亞仔又食霸王餐?

唔洗

居然可以電話登記

點黃法

我中意羅蔔

呢間不嬲多人
我無食過，本身唔中意食米線

未表黃前已經排到pk

我以前都食酸辣
但自從食過麻辣之後就返唔到轉頭

兩隻咁多

成排任你揀

真 窄到痴埋一舊 外賣就得
不過唔知點解食親都柯 柯完再食

樓豬識食

新北江有好多

以下樓下見到南亞人都打聲招呼先

我都係自己一個去

藍

我全家都有分投

唔清楚

食個豬扒飯都飽死 $44仲有野飲

都唔錯

大麻好撚正
麻同辣唔比分開叫根本就係垃圾

新北江真係好黃

次次去食都係嗌過橋米線佢個腩肉都好好食

你係咪天水圍人嚟架

push

Me too

而家要排2hrs

咁多黃店夠開個food court

黃色經濟圈用美金好難， 但有方法可以一步一步開始， 由重慶大廈做起

搭單問埋, 點樣做好?

+1
中酸辣+ 麻辣雞

1x年冇去過

因為真係好食

酷熱天氣警告個陣食去麗江食晏都要排隊

個燒鵝

酸辣正啲

白肉真係好好食。
食到d姐姐認得我

天一同俊宏軒都有啲

咩嚟㗎

藍到黑 撐警又屌客

過天盛幫襯榮少喇沙，見佢唔算多人食。食物質素都唔錯，仲可以睇住佢整。

有咩問題

fuck!! 我見好多後生去食

我留意到你條南亞仔都幾識食

返巴基躝坦食咖哩啦樓主

已pin

Lm

應該唔係

麗江真係排隊排到癲
而家再煲一煲 我都係去買燒鵝飯算

你唔係穆斯林？食得豬？

03畢業生(印銀紙) > 完全封鎖

海南小廚？

佢好似印度個邊，唔係巴基斯坦

有畀錢

印度都有穆斯林

密技嚟

咪住先
樓主食評係咪應該要俾番負皮

612已經表態 同埋有罷工

天水圍必食㗎

可以分開叫喎，大麻走酸

麻辣唔中意麻個感覺

日日都排到打曬蛇餅

受唔到咁辣？

Thx

當然有 而家咪比莫迪壓迫緊

勿相認

Agger

就係話啲假麻辣
叫大麻小辣話唔得嗰啲鋪九成九垃圾

其實係

大麻小辣可以麗江可以喎

成日專登入去食天天燒鵝 真係好食到癲
利申 屯門牛

關重慶大廈咩事

麗江常客
認真 佢地啲米線唔會太腍
麻辣湯底夠味夠麻辣
雞翼炸過 調味好 但就細隻左啲
坐位真係太迫
重點係 黃店 又好食
利申 圍城人

我唔知個陣都食過唔少次
知道左之後就無食過了

有無同路人？

剩係北江起碼都六、七間

佢地往時好似係咁溝通

我知
我冇話樓主呢間唔得

吓 唔係掛

成日叫佢咁好生意搵個大啲嘅舖啦，等位要企廁所隔離，食嘢又要對住

唔通你係踢波個個

我sikh 可以食豬

電子支付啦 21世紀啦老友
愛莎尼亞都玩緊，
佢地就係怕有日會比俄羅斯入侵佔領
於事將「愛沙尼亞經濟圈」連埋成個國家電子化

我覺得呢間野蘿蔔無揀過 太多渣喇
失敗
最慘係d豬腸
裡面都未通乾淨 仲有舊屎既有無搞錯

印度人去巴基

其實佢最好係啲餸做得好，出面啲米線舖真係唔掂

你見過樓豬真人？

更容易相認

好多年前食過一次
但真係太迫

咩送好食
有咩係必點

米線其實最緊要係湯底

漏咗真意小食 冰山隔離

屯門牛牛特登走嚟圍城食咁癲

走啦sir

係架咩

我去食刀削麵

咁唔清楚

有無咁誇張呀咁搵日試下佢
利申：圍城北人

以後係天水圍肚餓只去新北江食飯

叫隔離間藍店執撚咗去咪搞掂囉

可以打電話攞飛

真係超好食

刀削麵今日先食完

好多人排麗江，但想講隔離川味老板都係黃架。
運動初期同朋友夜晚九點幾食，見我地個樣攰攰地就問我地:出去行完返黎呀？
我地無答佢，佢笑左笑，自己係度講: 我地都係怕左大陸先走落黎架，而加個仆街政府xxxxxx，啲警察都痴9線xxxxx。

雖然佢無話罷工果啲，至少老板取態都黃，亦無聽過樓面姐姐講藍野。大家下次等唔到麗江，都可以稍移玉步去隔離幫襯下川味呀！

你哋西麵都唔錯

Sor，我以為你話麗江冇

佢好似冇米豬連

繼續落去咪遲早既事

Al Zaiqa轉左去新北江?

Agger 仲有望住隔離品味屋冇人 更加開胃

正評不解釋

西麵都食過

十幾啦 唔止咁少

川味都黃架無人講

希望佢哋可以食咗品味屋

雲來呀嘛 我都想知佢藍定黃 好鍾意食佢啲手撕雞

唔係

本身已經排長龍推其他

南亞仔
識唔識暴大南亞仔

係wor

佢啲腸剪咗一半㗎

你係品味屋老闆？

迫到人貼人

之前有人問過，聽講話怕搬大舖俾人以為好好搵

酥肉必食

川味上面有講，但無人理

叫品味屋快啲執柒左佢啦，頭先去食飯見到得一兩個客

我見有人話係

你哋四川涼拌都唔錯

川味都係呀

天瑞同天盛都有少量黃店 頌富就差啲

鮮一

川味軒？

成日去屯市行街都會去食

係！長期有個鄉音呀叔係樓面！本身見佢口音咁蝗都藍架啦，點知黃到癲！佢無乜痴啲野係門面，各位可以即管自行去r佢嗲，試口風

麻辣湯底冇得輸
麻麻地 辣又唔會辣到咩味都食唔到

酸辣，雞翼好食
蒜泥白肉甜甜地幾好
係有啲迫不過對我黎講係米線首選

而家有時食天天燒鵝燒味飯
門口一早表態學生有平飯
播Now新聞同<<榮光>><<死黑警>>
一路食想喊

其實排都咁咪又係一樣

你下次叫老闆勇敢啲 貼張日程表或者寫張五大訴求 缺一不可

有

錫克教徒有冇咩飲食禁忌?

上面已經有

日頭都係

都是我來的

me2 除左我老豆

幫你pin

唔識

新北江商場直頭可以做黃色基地，仲要係李嘉誠旗下

Bello dining

諗住全香港都用美元， 但係要做， 由重慶大廈開始會容易啲

唔可以飲酒同食煙

Sor

佢呢類食店出面未見過，咁好食好奇怪冇人抄橋
不過杯野飲就差啲，有啲油漬喺面

革命基地

唔會囉

佢本來都旺到爆，唔好食哂佢D野

麻辣雞
次次自己一個人都叫一碟

可以去其他

y 黃？

有派過嘢食

D豬紅又鬆泡泡 一夾就散
失敗中既失敗

咁佢寧願你排下，租咗大舖如果做唔住(雖然唔會) 都幾麻煩

幫推 大西北有d遠
我食返九龍區黃店

又好行同舒服
同多mk妹睇
利申：由以前係八佰伴果陣已經係天水圍

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

我見有人搞，幫手宣傳下
見好少人知

川味
樂湖刀削面

出面嗰啲腩肉好撚流，不外乎一塊豬肉痴住少少肥肉

長期都多人

你啱

好難食

Mk妹

少人左好多

內容係咩

咁平 算係咁啦

同atv 台慶差唔多

我就冇飲啲湯嘅，不過佢個湯夠熱加分，食湯麵類嘅嘢個湯熱好食好多

新北江隔離間黃飛髮舖有冇人去過

你可以食豬肉？

怕咗籃絲？

咩名

Ok jot低先
麻辣雞 酥肉

雞翼一定要食！

平民速剪?
出面有連儂牆

樓主唔係muslim？
點解四餸有三樣有豬都食得嘅

呢碗叫雲南米線 ?
我屌你老母啦 仲要差唔多60蚊
咪再攞黃店嗰名嚟打飛機

我sikh

收到 遲下去剪先

原來係印度人

係香港人

btw想問川味都係黃？

食過一次覺得冇咩特別
老板娘正好多

食過，好食，幫推

未睇過食神?

臺味堅抵食，女人可以兩個人一碟飯

咁唔知了 可能轉黃

😀大家好，成立地區黃金經濟圈目的:😀
1:發掘更多黃店，擴大經濟圈👑
如何？
-手足申報(留意店舖有冇文宣/fd立場)
-放蛇方法參考

2:地區宣傳，鼓勵更多人" 懲罰"😋
-申報不同黃店app,俾更多人知
-派傳單
-打卡宣傳 :好多人幫襯完黃店會打卡 不如send埋俾我 我集合一齊post宣傳
-搞評語/食評 街坊買完嘢食完嘢可以評下語
-地區黃店challenge

3:不同合作，鞏固經濟圈/黃色力量☝️🖐

-店舖連鎖式消費宣傳 例如有日為天水圍
黃金購物節etc
-同其他文宣group 合作 例和你寫group 可以放低文宣海報係店舖俾其他人拎etc

4:懲罰藍/紅店🙊
-黑材料宣傳
-1823
more, 俾下意見😊

coppy from fb

似係

唔係+X旗下啦
賣左出去啦

食開40路

屌真心咗

唔出奇

追完po發現get錯咗
原來係川味軒 以為講川味美食 因為川味美食好多分店 睇完你pin以為係講呢間 我仲勁猶豫點睇得出係黃

呢間好少入去食，最大原因日日好Q多人食，懶得等位
btw北江真係好多好食嘅黃店可以幫襯

食咗應該有7.8年

荃灣個間老闆娘雲南米線啊

但米線支那嘢黎嫁喎

有冇可能係扮黃？

麗江

係超級多 起碼20間

麻辣雞

浪費左幾多時間去排隊?

Me 六月開始

森堡每個禮拜都會食一次

扮就唔會唔貼嘢

就好似真意小食咁
成班我以為係大陸人開
除左整雞蛋仔個呀伯之外個個呀嬸塊面都好閪

新北江有間食burger嘅黃店都好正

元朗個間定係成個集團？
有冇source
利申：荃灣分店fans, 今日行過見到好少人

我驗證過 真黃 七月甘上下 有次同女女去食
老闆同員工講開示威既野 我嚇一嚇 心諗仆街今次唔係連麗江都要罷食掛 好彩係屌9班警察 立即放心哂

漢堡佬

好食係好食
堂食逼撚到on9

漢堡佬，正

櫻花普普通通，唔難食但未稱得上好好食

得新北江果間係，其他分店唔知。
但新北江果間呀叔似係自己係老板。
見過佢出糧比送外賣。
我聽佢屌狗嘅時候係七月嘅事

想懲罰既手足唔洗特登去
佢本身都爆
根本唔會有位

台味係黃？

臺味係黃咩？我剩係知佢對面間燒味係黃

三個人去坐二人枱迫到核爆都要繼續食

相較之下銀座真係一間黃色小店都冇

男人老狗食清湯你地冇用架啦

由細食到大，酥肉好正

仲䙳比佢閪多唔知幾多人直到佢認得我 真係不了

痴線樓主推完我仲洗食嘅
不過真係好撚好食

蘿蔔腩肉翼尖少少酸辣走荽

我都俾樓主fake咗 以為講川味美食
原來唔係

麗江好撚正
返pt日撚日食
冇諗過佢會係黃

樓主可唔可以重新pin過係川味軒
唔係個個荃灣葵青深水埗巴絲都誤會晒係川味美食呀

係 鋪頭出面(左手邊)有文宣

中學食過

十幾年前老闆娘又肥又唔打扮，好似大媽咁，近幾年減咗肥，又打扮下，成個人唔同哂

Ok

台味d阿姐藍到仆街

台味以前有一串串
牛柏葉豬皮良心價
大大兜又好食
裝修完無再做
好撚掛住隻味

魚彩我有日想去食點知佢多訂到做唔到我生意

呢排係咁幫襯櫻花樹下
叫外賣

等半個鐘照殺

平時食都迫到仆街
條路唔撚洗行

up

真和你塞

其實日日都係

川味軒好食過川味美食

屌本身已經好撚多人食
仲要係黃店
利申食左十幾年

北江真心正, 成條行幾乎全部都黃
但係麗江平心而論無以前咁好食, 以前真係好L好食, 日日食餐餐食都唔厭
不過依家都算好食過大部分連鎖米線舖, 仍然係食得過

又UST又天水圍又南亞仔

屌你老未 本來都夠多人
而家唔洗食啦

我好多次都想食,但太多人都去櫻花

仲記得當年讀書難等位
lunch 前廿分鐘去廁所打電話去留位
而家無咁好食
食回憶

天盛茶星人左邊

我意思唔清楚佢黃定藍

而家要一個鐘

而家太多人啦 長期overload

我六月先開始

個LIST好有用,仲要用商場黎分

麗江食過幾次平心而論一般 係咪我唔識叫

有冇圍城人介紹下咩好食 食開火腿腩肉個啲餸 酸辣湯 小辣湯都食過

聽人講藍就冇食

酥肉先正

天天對面台味都好撚正
份量又多

點止燒鵝 仲有叉燒同油雞

睇到好肚餓 有冇咩宵夜係黃

係咪真㗎 我勁鍾意食川味但勁驚佢藍所以依家一直冇幫襯

天瑞泰好味 同俊宏軒轉角

除咗份量多真心覺得麻麻
樣樣都油膩到仆街

上次平日堂食
排咗差唔多兩個鐘

可以打定電話去攞飛

佢咁多員工，實有人係藍，但老闆同屋企人係全黃架

利申：識老闆同佢屋企人

好掛住老闆娘
你咁樣share左 我星期六日就算一個人去食
會唔會十點都要排隊

芝士麵嘅 雞翼芝士撈！

但想問下呢間芝士麵有咩咁黃

有支持小朋友

芝士麵：

好唔好食㗎

同麗江一齊排到塞住哂條路
中間果間唔知乜野就慘啲
成日見佢拍烏蠅

品味屋

呢間不嬲勁撚多人

成個香港應該有幾十間泰好味
呢個名真係

公廁名

川味軒老闆真係幾好人 記得好耐之前有啲學生會唔知做乜要佢喺學校咩活動都免費提供嘢食 佢都照單全收

而家喺長期overload

唔係 我都唔知點解 自己都算食得辣

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

其實麪饍個老細超黃，啲員工藍害死人，真人識老細

天天個崩沙腩都好好食

樓豬樓聽日幾點去新北江食野去撞下你

你 take 過廖迪生 course 添
哈哈哈哈哈哈哈哈哈
I got you hah ah ......

麻辣雞😋

天天都幾難食下

10幾年前已經爆到仆街呢間野

海南小廚有冇資料？

仲記得岩岩開嗰陣超足料 啲炸醬同芽菜成半碗都係 而家炸醬得一小篤

最中意炸翼 有無人知點樣可以無炸粉 但咁脆咁香？
係咩灼左水再炸？

ust人？

唔話你知

天水連線有搞和你吃
核實左以下黃店 請圍城人大力制裁

【 和你吃 • 聖誕跨年飯 】
天水連線 X 天水圍黃金食肆

相信近日大家都經常身體力行支持黃金食肆。聖誕將至，天水連線希望略盡綿力，因此發起一個派發飯券既活動，派發對象主要為全日制學生，如有學生需要飯券，可主動聯絡我哋團隊。歡迎大家分享呢個資訊出去，等有需要嘅人可以搵到我哋。

現時合作黃金食肆名單：
- 屏欣仔傾下計（屏欣商場鮮匯站·屏欣地下MK12號舖）
- E.TEA茶星人（天盛商場地下天盛街市M419號舖）
- 榮少喇沙（天盛商場天盛街市M415號舖）
- 天天燒鵝皇（新北江商場1樓C1號舖）
- 櫻花樹下（新北江商場1樓C41C號舖）
- 森堡美食（新北江商場1樓C43A號舖）
- 麗江雲南米線（新北江商場一期1樓C45A號舖）
- 淼卷 （新北江商場二期1樓F9B號舖)
- 漢堡佬(新北江商場地下A88號舖)
- 麵膳 (新北江商場1樓C45B號舖)
- 臺味冰點 (新北江商場1樓C23-24號舖)
- 泰好味 ( 天瑞商場地下天瑞街市T13號舖）
- 德記潮州（天瑞商場地下天瑞街市T46號舖）
- 鮮一（天一商城2樓2003號舖）
- Bello Dining Cafe（天一商城2樓2008號舖）
- 四川涼拌（俊宏軒L18號地舖）
- 仨點仨 Tea Time（天一商場1樓1055號舖）
- 八麵館 （新北江商場1期1樓C42B鋪)
- 萬有粉麵（天澤街市地下7號舖）
- 頌富美食（頌富T town商場地下街市1003號鋪）

以上為已核實黃店(會持續更新)

🔸如有黃到發金既食肆想參與呢個活動，歡迎聯絡我哋了解詳情
🔸飯券會分$30/$50兩款，取券當日起計30日有效期
🔸拎到飯券既學生到時可以自行去指定嘅黃金食肆使用

如有需要既仔女，可以填寫以下表格，我地會盡快有專人搵你。

另外如果家長有興趣資助飯卷活動出一分力，請聯絡 或者 inbox 我哋

【天水連線已開官方telegram channel❗】
〔Channel〕
〔被捕支援〕報料：

【成員official telegram account】
侯文健 Frasier Hau
伍健偉 Ng Kin Wai
瑞華- 林進 Lam Chun
關俊笙 Leon Kwan

一年365都咁多人
唔想排

頭先經過已經成堆人擺住飛等緊位

不如開多間請手足啦

呢間未分黃藍前已經好多人排 ，係天水圍特產名物。
原本我個人好凍食完即刻成身暖晒死而無憾。

後半部份

支持 品味屋收皮

海南1111好似有罷工

成日以為你係波台荷蘭叻分身

photos ?

下次組團去支持啦

見倒森堡播tvb

好好食

天瑞有間專買炸嘢嘅都係黃 嗰陣人鏈嘅時候有同學生講加油 叫大家小心啲

你可以叫佢轉台 佢得閒就會轉rthk

好呀

最近食森堡，已經見到佢轉咗台

細細個屋企人話呢間野污糟
結果住左好多年都無食過麗江

唔自爆啦

其實天瑞有間賣米線
之前8月5日，我見到佢其中一個老闆著住黑衫響屯門柏麗附近出現

小雲南

但又從來無人話佢係黃店，我都覺得怪
明明果日見到佢

我以為佢藍 真係估唔到

其實我唔sure邊個係老闆
因為見到果個男人成日響到，所以我估間野佢應該有份

可能佢想低調

我覺得佢既味道同麗江有得揮，而且又唔使排隊
響我心中佢係黃店來

下次試吓先

豬腸冇屎味，坐近廁所balance返
利申豬腸應該有豬腸味先好味

南亞仔係圍城人？

原來錫克教俾食肉，岩岩search 左

見你講廟入面食素，以為食齋

因為要確保所有人都可以食

老闆係個後生嚟

學到野

DKLM 原來係藍 以前成日食

藍到黑

而家變咗兩個姐姐 個男人已經冇再見過

啲位窄到從來冇試過堂食

利申：狂食刀削麵同森堡，漢堡佬

森堡咁多人推 搵日去試吓先

佢米線係成餅放入去焗唔會糊但係太有咬口都係炒飯底好食

收到

你部電話有白內障 矇查查嘅

鏡頭爛爛地

樂湖刀削麵係黃？幾個黃藍App都唔見有講

十年前已經要排到仆街
個時食份量唔多 但真係幾好食
老闆點解做左十年都唔換鋪 咁長情

求下你地唔好再宣傳
已經夠哂多人 幫襯下其他黃店
再係咁 本身排一個鐘 都變兩個鐘

老闆話夠食就算

而家已經要兩個鐘

森堡收唔到電話（csl)
反而麗江冇問題，好奇怪

南亞仔想自爆？
天水圍又UST又圍城

有報?

蒜泥白肉無得輸

毒撚怕等位，所以一路都無機會食
睇嚟想幫襯要外賣先得

其實好多人都知 一早爆過

外賣而家都有排等

麗江=真黃+好食
未見過佢唔洗等

連平日4pm都等到仆街

好耐似前啦

最新蕭析，曱近平想轉軚。可惜一切都太遲啦，一切都是剛剛開始。